黑警已混入前線手足帶風向

正如有勇武巴打話
黑警已混入前線手足當中
目的唔係要即時拉人
而係直接係前線帶風向影響國際輿論
順便搜集證據日後拉人

前線行動時注意唔好比人帶風向, 做番自己要做既事
要同信得過既人一齊行動

兄弟請盡快做嘢！

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

仲有大量p牌帶風向
話做乜都錯，不斷叫人割

利申：核彈都唔割

推爆比前線睇

呢幾日政府set好哂陷阱
要捕捉大量"暴徒"片段
準備放上國際輿論去轉風向
大家真係冷靜啲諗一諗點解到而家連登都仲係順到仆街

反觀之前嗰幾次全日都上唔到

請廣傳！！

警犬Set RB嘅位置全部都係係好有戰略價值，可參考～

你懂的

Push

鬼唔只係811銅鑼灣果種, 只要可以不斷傷害到成場抗爭既野佢地都會做, 例如扮前線搞事, 同恐怖份子對峙果陣最後一刻帶頭恐慌性走人, 唔做明面野暗中記低同跟蹤前線手足, 扮熟現場搵人組隊之後賣哂成隊人等等, 咩都有

大家唔好再停文宣
文宣好重要！！

我作為一個P牌但係我都有少少野想講
就係好多冇P牌嘅Account 10年都唔講一句嘢
跟住就喺度亂帶風向
又話去裝修呢間鋪呀裝修嗰間舖啊
可能人哋都冇做過啲乜就不停叫人哋去裝修
好似頭先有個post叫人哋裝修老鳳祥！痴線㗎
呢啲你哋都要去小心囉

1/10

咩叫前線帶風向呀 ? 你係咪想話有鬼滲入煽動裝修 ?

咁而家除左上海商業銀行攪錯之後 , 拆錯過邊間 ?